警拒承諾校園內不開實彈槍

今日警方記者會上有記者問及，警方會否承諾不會在校園開真槍。行動部高級警司汪威遜未正面回答，只表示用何種武器，目的都是要保護市民，會因應不同情況採用必須而又最低武力達到目的，強調如果在外國，警員被射箭已開槍。

對於昨日城大附近有指揮官下令警員「打頭」。汪威遜解釋，橡膠彈槍是一種涵蓋式非致命武器，非瞄住一個人來打，指揮官指「打頭上面」，意思為是打上半身。

School shooting in HK

私家車準備

又如果在外國
如果在外國呢個情況政府都一早落台啦

外國人可以合法持有槍械

美國校園槍擊案vs香港校園槍擊案

外國你班賤種一早上左法庭啦

又如果在外國論
如果在外國你俾人燒死左啦

又黎外國
講到外國點佢又話呢到係香港

係外國你班賤種一早上左國際法庭啦

又外國
現在行緊外國的法律定基本法

強調如果在外國

美國有槍一早打瓜你啦

驚謊

唔好如果在外國喇，人哋連警備展都唔侵你玩喇

成日外國外國乜乜柒柒
玻璃維亞警察倒戈
人地d汽油彈係掉去女警個頭架

外國

外國講緊北韓啊？

「頭上面」即係上半身？佢個咩頭嚟？龜頭？

保護市民? you serious?

警察承諾 = 最新蕭析

橡膠彈 impact同 9mm手槍冇分別

要車,要司機,要戰意

食屎狗又繼續講大話

黑警已經信唔過

啫係想屠校啦

姐係會開

中文就係信佢哋 有五位畀狗咬

乜指揮官控制到佢哋咩 呢班冷氣軍師更加冇可能

佢就算承諾咗 你會信嗎？

美國一早互射緊 你估我哋呢邊冇鎗呀
外國

係美國人人有槍仲玩射箭?

信你？

「打頭上面」，意思為是打上半身。
即係落order倒吊個人黎打, 明曬

在場有乜市民要保護？

一開真槍 大家一定要忍呀
千祈唔好遷怒其他人呀
最好返屋企訓覺

屌啦 仆街

仆街啦每次承諾完都會即反口

打頭上面即係打上半身
我屌你老母講乜鳩...

除左屠殺之外
真係諗唔到有咩理由唔承諾，外國除左恐怖分子真係無邊個政府會咁

用外國例子有撚柒用咩
如果係民主國家，你班冚家產唔會坐得咁舒服開記者會，晨早俾人問責啦
外國示威者仲會有退役軍人同紀律部隊添

如果在外國 警察一早被民用步槍打成蜂窩

所以應該一齊買島移民

又承諾
係人都知你班仆街信唔過

屌睇錯左
仲要拒承諾

移m9

1.係外國你地死撚晒
2.你班賤種信唔撚過

又外國
係外國 你死左啦
仲有得俾你坐係到鳩up

承諾咗你仲撚驚

係外國，班狗已經死哂

膊頭上面就話啫 但頭上邊仲有乜？

詭辯

如果在外國，警員擅闖私人物業並作出攻擊,隨時被戶主合法槍斃。

行基本法咪更應該咁做

美國 多數學生射

香港 肯定警察射

承諾咗都冇人信啦

姐係話會開?

HK school shooting 正
可惜唔係學生shoot番轉頭啦屌

保護自己定保護市民

校園槍擊案

即係會開

你乜鳩呀？

我強奸你唔會內射㗎

屌你 頭上面 龜頭上面啊？上半身 你班狗分上半身就咁分啦

邊個國家射箭會開槍？中國定俄羅斯定北韓？

屌你老母死黑警

成日攞外國黎比較 班狗唔係好愛國嫁咩

又講外個講撚到臭

千祈都唔好信克警講嘢呀

唔撚會信你呀制服曱甴

嚟囉
屌你老母
真係以為我哋好撚好蝦呀？

佢承諾同唔承諾根本冇分別

射殺市民係為左保護市民

:(

繼續兜

咪係

黑警訓撚醒未

仲信 收皮啦
根本唔需要聽班狗講野

喺外國班曱甴一早俾人炸死曬

有種寶石叫電光火石

琴日又話承諾撤離

承諾左都唔會守架喇 黑警反口覆舌 誠信破晒產

咁點解要打身？有必要咩？

正你老母
你老母

佢哋啲承諾冇保證早抖啦

保護市民難聽過粗口

咪係
成日外國外國
外國你班撚屌一早做晒監躉啦

不過會強女女女

你信?

打頭上面不如話係龜頭
成班on9

攻入人地屋企同人講保護市民 難聽過粗口

外國你日日出嚟鳩up，唔俾人拉去坐監，就一定俾人暗殺左。戇撚鳩

英國嗰啲做 riot police 直頭唔帶實彈槍

外國連裝備都唔賣畀你喎

吊你老母

空心彈

真 每人一把槍剩係一粒子彈班黑警都變蜂巢

綠衫恐怖分子一夜之間連開1600槍

唔係唔開槍，係入都唔撚淮入

禁止進入呀，開槍
警甴忽上腦

dllm 我會信你 btw 標題同行文不同 拉

汪威遜

唔好再用外國啦屌你老母
鬼佬已經打到要出軍隊啦

仲信你班死賤種？

又吹到啲弓箭射得穿所有裝
有人受傷未

屌你老母我仲以為打頭上面係指打空氣添

難聽過粗口

香港是外國嗎？既然不是，那麼當然就不能用外國遊行示威的標準來要求香港的抗議活動。

膝頭上面 咪上半身囉

話，多L謝晒wor

推上twitter

推俾班參眾大佬知

月光寶盒D fd?

你試吓開真槍啊
你睇吓到時後果會係點?
真係唔好再逼好人逼到咁盡
好人變狠個陣 你D曱甴跪係度喊住求饒命都無用

如果係外國你班黑警全部洗定囉柚入去踎啦仆街

所以殺警出現就唔好怪係我哋係「暴徒」
殺警出現係啲狗自己攞黎

原來香港嘅校園槍擊係咁撚樣嘅。
真係估你唔到。

又如果外國
真係外國你哋一早死晒啦

起外國，你班黑警一早被示威者開槍殺死啦

拒呀。拒。

而家喺香港你咪可以咁把炮囉，喺外國你班死黑警比我地射撚死哂啦

開丫屌你老母,香港人唔撚會驚！

要求外國秘密提供

又要推上國際啦

講你又信

催淚彈 布袋彈 橡膠子彈照射

That means they will shoot you until you died

你唔出現係中大邊度射撚到你
危險就唔好出黎 捐返入去狗窿 屌你老母
你個政府無認受性 無人理你架喇

有賊入屋你唔趕走佢 你走？

龍門任你擺 飄移境界

係
會一早打瓜班仆街

到時實開，又搵唔到邊個開

收皮啦黑狗

就算承諾左都會轉個撚頭就反口

但間屋張約都係到2047⋯⋯
佢係咪都會黎

射成千粒tg係一個地方
唔係當果d係補品呀？

打頭上面意思係上半身，講出口嗰陣唔尷尬好嘢

喺外國你班毅進垃圾上咗軍事法庭啦

就算有承諾都可以反口

冇人需要你保護啊！黑警！

黑警一定不可信
如果係外國 黑警一早被清算喇

就算班曱甴承諾唔開都信唔過喇
到時又話乜撚嘢電光火石之間

收皮啦 屌你老母黑警

黑警最叻反口

如果在外國如果在外國如果在外國如果在外國如果在外國如果在外國如果在外國如果在外國如果在外國如果在外國
如果在外國
你俾人炒左啦

如果係外國，一係你哋班仆街死撚晒，一係就坐緊監
然後你哋就會反口：「呢度係香港」

校園槍擊

食撚屎啦班狗

狗吠不可信

落地獄啦黑警

某國講的野有咩係好信？

有事就外國乜乜乜 冇事就唔好講外國

打頭係指打上半身 屌你老母當人on9?

一陣話外國防暴唔會帶真槍
佢又會話依到係香港，唔會用外國做例子

打頭上面
講出黎都on9
搵鬼信

twitter go

指揮官指「打頭上面」，意思為是打上半身。
================================

狡辯會的確名不虛傳，嘆為觀止。

卡廷大屠殺

用外國比
咁直接用美國啦
你班狗甴比人開槍射撚死哂啦

兩手準備都要

d邏輯一早俾佢玩曬啦

即表明狗可以上演美國最高收視率校園槍擊

休班狗
落單狗
禍必及妻兒

仲以為有得射黑警

果然姓汪，講嘢似吠緊

2047逆權侵佔

係外國你入私人地方你俾人打撚死左喇

屌

肌肉記憶呢????

承諾又點
琴日講完咪又係反口

係外國 6月10日已經落台

支共就算承諾左你信定唔信

用何種武器，目的都是要保護市民

2000+粒彈

外國市民有得揸槍
你比枝槍我地再講
呢到係香港

咁諗係唔實際的，除非贏左，有普選而且好穩定。就有機會傾永續，但無乜可能。

任何武器
坦克？

外國？外國你俾人打柒左啦 尻up

聽佢廢up都on9

外國既話

你班黑警都已經清算左

非致命 你畀我近距離辣槍係頭，我咪信囉

如果係外國
警察就唔會做黑警
係幫返巿民

反正你承諾咗我都唔會信

仲法庭？ 天庭啦下話

信佢一成，雙目失明。

承諾咗都會開㗎啦

如果喺外國，69一百萬人遊行完，執政黨已經要跪地含撚了